當年俾人笑既軒達巨都捧歐聯

杜蛇